iphone耳機孔壞左

聽到聲 講野耳機咪sense唔到
試過幾個耳機都一樣
整要幾多錢 邊度平？

有麈咋?

用枝牙籤整下就得

掉左佢啦

試下用水沖沖佢

用lightning出3.5算啦